{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 그루터기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償も可能です。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しも可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表を間違って反映した場合、自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約できます。 予約特典としてメゾネットタイプの客室が利用できます。 お子様連れの場合は、安全にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 全ての客室で利用可能なプールも運営しており、バーベキューパーティーを楽しめるバーベキュー場と売店もあります。 駐車可能なスペースも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんので、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償も可能です。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約でもキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しも可能です。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションの期間や料金が間違っていた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ご心配なく、予約特典としてメゾネットタイプの客室が利用できます。また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表を間違って反映した場合、自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "お子様連れで宿泊する場合、何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "お子様連れの場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。全ての客室で利用可能なプールも運営しており、バーベキューパーティーを楽しめるバーベキュー場と売店もあります。駐車可能なスペースも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 705
    }
}